2020年係鼠年，請鼠王賜福，疫襲中共。

全黨死清光